龍門冰室比人燒？

睇到CCTVB個畫面着晒火爛晒玻璃

好似話呢間係假的

假

啊喺寶怡花園，應該係假嘢
不過燒舖真係unexpected

摧建幫

影到有螢光手帶

cctvb影得被破壞嘅鋪頭
都係藍店居多
黃店被搞佢哋邊到會播

書包有閃燈
同樣書包款
小隊泥，但不能肯定是否鬼
相信手足

黑警做㗎

可能收晒錢做大龍鳳

富臨既，冇所謂啦

富臨開架哩間

假龍門嚟

富臨就唔可惜啦

富臨開既
冷處理就得